車公廟路有幾架警車行緊馬鞍山方向

全條街無人戴口罩
如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

馬鞍山小心

8：16啱啱有3架車經過利安上去錦英